自學electronic

最近自學緊electronic，想問下有冇人知道一啲circuit同oscillator 嘅simulator可以係電腦run？

另外搭單想問下basic concepts of fourier transform，或者有冇推薦又易明嘅書？

睇 The Art of Electronics

睇左 但係呢本講Fourier transform 好少

Fourier transform主要係communication喎.
electronics 基本上唔洗用FT

LTSpice